有冇師兄真係試過屌TB有冇食評分享?

純粹八卦下

幾正 好過屌0仔

想屌TB一定係隱性gay

有女

有女都可以係gay

諗下都扯爆旗